開機3秒 不停自動開機

小弟換左板新板之後
就開機著左CPU風扇後 幾秒
就不停關機 之後重新開機 不停loop
已經甩左ram display
用埋restart制當開機制都唔得
有冇人知點解

係米隻火牛唔夠力？

我部手提電腦都係咁
不斷自動修復

甩埋張display
得塊板 CPU 風扇 果d 應該唔會掛

風扇插唔實？

風扇有行

我試過之後換左CMOS同ram就開得返

咁你除左塊板乜都冇換既話
再加上連ram display都冇插
咁都好大可能係板問題

底板有事

佢自己斷電重開定點?

斷電重開的話你試下甩晒啲HD power，RAM重插(剩一條開始慢慢加返晒)，用底板display開機(再慢慢加返display card)，最後再插返HD power

順便問埋
部腦早前無啦啦hand左
重開之後會間中會hand機
又會停下畫面又開返
右下彈 顯示器驅動程式停止運作...已修復
之後hand得愈來愈密
直至一開就成個畫面變淨色
有時紅 有時綠 有時藍
依家唔敢開

底板出事 換塊ASUS

插錯位 火牛唔夠力推 蚊ram卡

display card/driver出事。
onboard display就driver/底板出事。